貓喺張床屙尿點解決

如題，已經連續兩晚洗床單
今晚又係咁

係咪想霸地盤

yap 貓尿片

打柒佢 打到佢唔亂屙

殺咗佢

屙返落佢床度

一隻定兩隻

閹左未

一閹左即刻無事

以前隻貓女發情會周圍痾
閹左就無呢個問題

我隻仔都係
係我間房周圍痾 仲趁我訓教痾落我隻腳度
閹左就淨係貓沙盤痾

搵咗原因先
貓砂盆太污糟？貓砂盆位置唔方便佢去？未絕育所以發情周圍痾？

不過俾貓貓尿幫襯過嘅嘢起碼要洗3次先除到味
假如係發情期嘅貓尿更加要洗多幾次
因為呢個時期嘅尿味會比日常陣味勁好多

如果床褥吸哂就買除味噴霧返嚟噴吓
當然資金充足就換張新嘅最好，出於氣味同衞生方面嘅原因⋯⋯